【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

Sor我標題撚 其實喺好愛大家

之前見到有位Ching Post咗段文字Diu到大家飛起

覺得都幾有道理同幾有能量拎到

所以我加加減減內容再加入咗啲自己諗法
仲走去錄埋出嚟 希望大家聽到又會感受深啲
唔鐘意聽我把聲嘅話 你都要直飛片尾呀 片尾你會鐘意的

最後
雖然同連登文化唔是咁match
但都想講兩句提提大家
「世界真的不是那麼美好 所以你必然要更努力保守你心 掙扎 愛你」

仲記唔記得:
「齊上齊學」
「光復自己」
「Be Humble」
「革自己的命」

憤恨中請你不要被黑暗吞噬
我知咁樣同連登仔 (我都係) 講好唔尋常呀
但我想講 你地就係黑暗中嘅果一點光
你地都鼓勵咗好多人好多架
係真架
掙扎

推 齊上齊學
推 光復自己
推 BE HUMBLE
推 革自己的命

推 齊上齊學

推 光復自己

推 BE HUMBLE

你屌得好溫柔

推 革自己的命

互屌多數係5毛，而且會係好低質咁屌，唔係指出問題。

都知大家有光速碌電話嘅習慣
所以放咗係YouTube
我都唔Expect大家會聽哂
但希望大家都拎到少少嘢走啦

五毛對人不對事，目的就係想分化，遇到呢種人真係唔洗咁認真

我啲朋友話我扮唔到連登啲神緒

其實都好多冷嘲熱諷居言臨下友嘅

你把聲好年輕好斯文
可能要食廿年煙先有feel

我覺得有時都唔一定架
好多人有好多唔同嘅諗法/ 信念
有時我哋無好好去理解其他人
積埋積埋好多人都會屈住屈住
所以我哋都要Be humble

當然啦一定會有人扮到最兩極
我好怕有啲年紀細啲嘅小朋友接收太多咁樣嘅能量處理唔到
所以都好想spread呢個post

Tui

鍾意你最尾果句

剩喺做到輕輕一diu

鐘意你哋 掙扎

推

睇字都覺得尷尬，錄埋音出黎仲尷尬。
我諗得達哥 有能力carry 呢段野。

Btw 最尾個兩句好撚嘔心。

好愛你哋㗎😭真㗎 比心機💪🏻

平時whatsapp錄音都唔想聽

聽咗兩句
諗起麥當勞嗰啲點餐rap

聽到濕咗

hkpostmanchannel
成日connect埋外國

隻手濕咗。。

好撚柒

巴打你外國返黎？啲口音好
點都好多謝你心意

唔錯
上面勁多五毛反樓主

咪係
一睇就知中共同政府驚樓主把聲驚到瀨屎

最分化就係嗰啲
將youtuber互片日日拎上黎洗板啲on9仔
入面9成冇意義洗板

做乜野

呢啲有幾可2～3篇齊上熱門

push

be humble

又黃又好聽
負評同反果班五毛多到
中共好驚樓主

手足

負皮嘅全部都係五毛藍屍分化撚

邊個唔聽哂成段錄音一律當藍絲處理

乜水呀又 咁多廢話

憤恨中請你不要被黑暗吞噬
我知咁樣同連登仔 (我都係) 講好唔尋常呀
但我想講 你地就係黑暗中嘅果一點光
你地都鼓勵咗好多人好多架
係真架
掙扎

快過我
多謝介紹
好感動

得400views
中共好驚樓主

手足把聲好好聲唔小心射左
幾時去紅館搞棟篤笑

我都覺 5毛已經將連登嗰種 K 形思路帶到去 tg IG